點先可以狠心啲，唔擰返轉頭，唔會心軟？

其實大家都仲有感情，不過發生左啲事係佢心入面有條刺，佢係一個會係咁鑽牛角尖，唔會短時間內釋懷嘅人
加上佢屋企人因為印象問題好唔鍾意我，逼佢同我分手，要生要死咁

而且一直佢都好似唔係幾重視我

所以想長痛不如短痛，就咁就斬纜。
(唔想佢屋企人再逼佢，都唔想再因為果條刺再令大家難受)

但基於仲鍾意佢，好怕自己唔捨得，又怕自己心軟。

點先可以狠心啲？

熄電制

值得你留就留啦 珍惜眼前人

到佢有男朋友 咁你再搵啲相來睇 你就會好狠心

我都唔知值唔值得 我同佢都算經歷左啲野先一齊到
但就係因為佢介意我過去 有條刺 所以係咁轉牛角尖 越踩越深 搞到大家都好難受
身邊個個都叫我唔好同佢一齊 叫我同佢分手
但我唔知點揀好 分手又怕自己唔捨得
覺得自己好撚廢

唉… same case…
我會諗大家有無開心過 仲有無將來
同埋有無真係坐低住傾先？
無講過真心話嘅
真係捨得散？

你地仲愛大家做咩要夾硬分開
屋企人管到幾多 除非你地未成年
到時分開你會更後悔 信唔信由你

same
我都俾佢hurt過 都過左差唔多兩年
但條刺永遠係度 次次嗌交都搵返出黎講
但去到分手 就唔捨得

夠痛

已經傾過n咁多次

我同佢三個月only
一齊第一個月好開心 之後佢問起關於我嘅過去
就開始有條刺
但佢又成日鑽牛角尖
話過去左嘅野 唔係話一句過左去就算
佢點都會記成世

好怕自己越黎越可有可無

巴打
明明你同佢嘅關係應該係得你同佢先知得最清楚
決定仲一唔一齊難道唔係應該你地兩個一齊諗咩？
你將呢個唔開心打得上連登係會搵到人傾
但我地就咁睇到你打嘅片面嘅說話就建議你分嘅
對你另一半又會真係公平？

三個月係可以係好短
但我相信係發生過好多事
令你有過希望你先會唔捨得

每對情侶都要喺開始時接受對方嘅過去
如果你係驚佢鑽牛角尖諗唔通嘅
會唔會想令佢喺將來感受到幸福
令佢唔再記得你講嘅呢件事？

第一次知道對方嘅過去係會un住un住
但如果之後兩個人係生活得開心
即使依然有依個唔開心嘅回憶
慢慢都可以淡化到佢

好好珍惜眼前人

掌心因此多出一根刺 沒有刺痛便懶知
就當共你 有劇情沒有故事

呢個真 我男朋友之前都做過啲野令我對佢有好多條刺 (唔係偷食個啲) 我對佢都好失望 但又好愛佢 所以頭一年拍得好痛苦 週年紀念前都講緊分手

不過每次係我因爲佢而亂諗同唔開心佢都會好有耐心咁同我傾 陪我 開解我 佢叫我比機會證明佢真係愛我

依家就黎2年...起碼少咗唔開心 只係我一諗起佢以前做嘅事都係會想分手 我都學緊點樣帶住啲刺同佢一齊過 因為除咗呢啲之外其實佢都真係好好 同佢相處我地兩個都好舒服好開心

就算真係分咗手 搵到下一個 問題可能都會一樣 既然我依家咁愛我身邊呢位 就決定比多啲機會我同佢 同埋呢段關係 珍惜眼前人

算鳩數啦 有刺點都唔會過得好

佢成日都話自己一世都唔會忘記 點都會有條刺
我有講過可以製造更多好嘅回憶 令件事丟淡
都已經氹左好多次 挽留左好多次
開始覺得無希望同覺得無乜尊嚴
覺得拍拖係一件開心嘅事 點解要搞成咁

想努力 佢都有努力
佢嘅努力就係盡量唔提件事
但佢係一個喜怒形於色嘅人 好易就知佢諗緊咩
有時要承受佢呢啲無形嘅壓力好辛苦

兩個都suffer緊 但又唔捨得

Btw 我係絲

不被重視真係好慘
Chur又唔係 放軟手腳又唔係

咁不如你同我一齊啦 今晚失戀
Btw 我係巴

不過認真講嘅係
你覺得佢諗咩啫
有無真係問過佢先
試下當下就已經去講清楚啦
無謂你估錯意思啦